因為聽日而同屋企人反咗面

如題
其實我屋企人一直都係中立撚+港豬
我一直都係暪住佢哋出去遊行示威
但我覺得與其一直暪佢哋
不如同佢哋講我嘅立場
講清楚而家嘅政府係幾咁腐敗無能，警察點樣濫用權力謀殺香港人
不過最後佢哋都係唔聽我講
仲屌鳩我話咩出完去就冇前途搵唔到工
我聽完個下心都灰哂
明白再講落去都冇用
可能我聽日出完去就冇屋企返
不過
都唔會影響都我繼續出嚟嘅決心
我已經做好心理準備被趕出屋企
各位手足
聽日見！！！

光復香港 時代革命